山埃，沙林毒氣，石綿

政府應該禁，因為總有一日政府會用黎毒警察嫁禍示威者